浮雲滴進覺悟寺

霧裡看花沒有發生任何事

55

56

如夢初醒
無言才動聽心的呼叫

抄塵仔

我男朋友有暴力傾向...

打到佢仆街

你認左係佢男朋友

冇呀

哦

mk post

浮~雲滴~進~覺~悟寺

華麗邂逅?

係浮塵滴進覺悟寺
唔好漏咗我

@孩子

嗰個浮雲成日叫春煩到死 有冇單身絲打要左佢等佢收皮

唔要其他人了